【突發】曾蔭權終極上訴得直

[Now 新聞] 【最新】曾蔭權終極上訴得直 獲終院撤銷公職人員行為失當罪及判刑

係呢個敏感時期上訴得直

好彩仲有終院

Push

根本係689嘅政治報復

Assemble

助攻

香港只剩下終院
btw 希望曾下冇包袱可以爆下大獲
e.g 比689陷害 中共壓力

坐完先得直

呢個時勢唔敢亂判啦
又想比人圍咩

坐到冤左

曾生會否出黎控訴政府?

sir donald tsang 俾689玩左獲勁既

你明唔明咩叫司法獨立

香港最好特首: 曾蔭櫂

屌咁多特首最唔做野係佢都咁多on9撐

司法獨立大撚哂？何況係假嘅
行政都係獨立㗎慈母一條友管
立法都係獨立有大口狗睇住

天琦係警車上都暴動到喎

對佢無個人意見，亦認同佢係四個特首入面損害香港利益得最少，不過wiki左發現以下記錄：「曾蔭權稱會在任期內會致力推動十項重大基建工程上馬。十項工程包括：南港島綫、沙田至中環綫、屯門西繞道及屯門至赤鱲角連接路、廣深港高速鐵路、港珠澳大橋、港深空港合作、港深共同開發河套、西九文化區、啟德發展計劃及新發展區。其中，早期啟德發展所需的基礎設施工程已於2009年7月展開、啟德郵輪碼頭的土地平整工程於2009年年底前動工、廣深港高速鐵路香港段及港珠澳大橋計劃於2009年動工。曾蔭權又宣布政府會由2008至09學年開始將9年免費教育延長至12年。」

利申：96 line，當年少不更事無關心時事，而家先知道係佢任內規劃。

想當年偷步買車都問責,而家

以後唔叫你貪曾

梁天琦上訴減刑機會大唔大？就算67暴動都係坐兩年度。

可能會減

一個搞死香港樓市加自由行赤化香港，另外兩個日日瘋狂賣港，你話邊個最好

而且曾經對磁浮鐵路有興趣

強姦金

唔撚做野先係做野, 你知唔撚知特首真正作用係乜? 林鄭DQ, 馬凱, 膠鐵, 明日大愚? 割地變解放軍用地, 做得夠唔撚夠多野??

原來幾進取唔係睇特首，係睇中共
曾任權如果依家先上位咪一樣會奶到習近平雪雪聲

正正係為佢唔多做嘢先撐

未係，佢風格就係唔做唔錯，好多野都係佢任內停左

佢係叻在將D政治問題留比689玩
國教呢D全部係佢整好哂擺低留返689去食
所以689憎到佢仆街都係正常

曾蔭權 唯獨係 樓市方便 做得麻麻
其他位 其實都算係 做得幾好啦

方面

可能係呀爺指使呢
Hea 曾其實 hea 下 hea 下咁幫香港人擋左大陸好耐

貪曾都有人吹奏

係咪已經坐完咗???

仲有強國猿

有個強姦犯想強姦你
第一個路人扮睇唔到走左
第二個路人見義勇為幫擋左幾野, 但唔夠抽, 仲比強姦犯姦埋
第三個路人唔幫你不得止, 仲要拍片擺上網
第四個路人一齊輪你大米

咁你覺得邊個路人最好?

我唔係特別撐曾蔭權, 但相對當時政府個機制仲係運作暢順, 所有野可以由下而上, 佢拍板做唔做. 而唔係689 林鄭咁繞撚過哂D官, 佢話係就係.

唔好唔記得重推居屋, 如果唔係一早有地可以起, 689 推條閪毛?

唔做嘢就要俾人屈坐？

貪左乜野?

除左廣深港高速鐵路、港珠澳大橋、港深空港合作、港深共同開發河套
其他都幾好

唔係麻麻
係種落之後咁多年黎既大禍
土地,樓價問題真係由佢攪到死哂

樓市唔係麻麻
係劣啦...

幫689/777鋪路

佢係貪係hea 但係起碼冇好明顯咁賣港

下個到689入去坐

減得幾多
都坐撚左成差唔多兩年咁濟

如果你話老董攪到樓價跌係唔好既話
咁依家升到仆街咁 689 同 777 咪千古好人？
老董係真心想攪好民生
雖然落台後愈來愈鳩

即係佢坐左個刑期係冤獄？咁有冇得索償

爵士回來了

可以

大反cup

六年真係太重，施君蠱誤殺都係五年

天地有正氣

曾爵士

當年大家都希望有個做到野嘅特首
今日大家都只希望有個唔做嘢嘅特首
都喺果句，江派嘅人真係識做人多好多

好唔好唔敢講，佢唔親中

不如出黎講句野搞下氣氛

應該上唔到咁高，諗吓邊個最憎佢就知

佢做特首赤化冇咁嚴重係因為當時溫家寶胡錦濤唔似習總咁搞鳩香港

天琦做乜唔上訴終審法院

説得

發夢聽佢臨尾兩年任期因為成日開大口應承商家佬又乜又乜，但做唔到野

貪曾都有人撐？

百份

其實稔真就算佢壓樓價都會有成班業主同有錢佬又會出黎屌政府
加上果陣咁既環境再壓樓價香港陸沉啦
我稔佢都估唔到後尾升得咁快

同埋當時大中華膠 又沙士 社會上普遍係撐自由行

好難講佢當時係咪做錯

佢地係殖民第一步

派自由行落黎侵略經濟

而家萬劫不復啦

唔係wo, 你地信司法獨立又點會反送中？

係因為法院係成個條例冇咩權冇咩可以做到
唔係因為唔相信司法獨立

高鐵呢樣野 本身個idea唔算好差 係又超支又延時 到佢開通根本大陸個鐵路網絡已經自成一體 唔會侵香港玩

結果就格硬搞一地兩檢 屌你老味 同埋個站又遠到仆街 好似去廣州咁 高鐵站入返市中心勁撚遠 夾夾埋埋又貴又慢撚過你係深圳坐和諧號 屌

睇黎你唔太清楚反送中既理據從來最主要都係唔相信特首同老共

其實董建華最好，唔係sars 佢都唔會有事
不過sars 之後香港先發現saving 嘅重要性
可惜存咗十幾年嘅錢宜家比林病日日敗

老董果套就當做生意咁做，d公營野攞去上市，cut預算，公營賺d錢未市民到黎

第二個係男定女？

嗰樓價根本好大程度都係曾蔭權搞 只係到咗689任期變得更明顯 咁都話好

權叔

你唔撚識你就去google下啦 條例2月出到而家成4個幾月 懶人包都大撚把你睇啦

恭喜曾爵士

人仲要喺歐洲 即刻可以出黎爆支共大獲

暴動同煽惑他人暴動係兩個級數嚟

懶人包咪話要法官審左先囉

根本就係冤案

好你個頭，賣港始祖

母語教學，到10幾年後先發覺唔對路要廢除
強積金，望下你每個月既糧單個basic salary
廢市政局，削弱地方政治，睇下依家收歸中央既食環幾惡
削集體談判權，睇下班工人完全冇bargaining power

曾生出黎爆大穫

貪曾係撐商
比起撐中你揀邊個？

宜家覺得當年董伯伯八萬五係德政

胡溫當年唔會點搞香港

可能你太後生，我可以話你知，董建華先係最大破壞力果個

法官咪出個聲明話，所謂「表明證據」只係中國嘅文書文件，eg調查報告，相。根本冇辦法去分證物嘅真偽，基本上係全單照收。係咁嘅情況下法官個位咪如同虛設，因為中國老作證物/報告有幾咁難？

我地只能夠揀舊無咁難食嘅屎

咁689可以唔選，點解要打底唐唐呢？

而家連「懷念C丫」都有人講啦
有咩吹唔吹奏

CEPA 同自由行沙士後幫過香港經濟回復
做人又唔可以輸打蠃要

無為而治

諗起Yes minister
文官儲埋儲埋一大堆政策文件唔用，有麻煩既野就推比下家，或者等到唔做唔得就拎出黎

咁你又啱
不過真係得佢一個肯攪住屋問題

要話比曾蔭權知,搞佢果個係689
佢嘅大佬"天父"支持佢如果佢爆大鑊,救萬民於水深火熱

充公左啲財產點處理？

真唔真心唔知，結果最後係仆晒街
為民生？先有為友胡仙案敗壞香港司法，後有為中国隱瞞至沙士擴大崩潰醫療系統， 縱容數碼港成地產商品，沙士隊冧經濟支柱之一旅遊業又引入一發不可收拾自由行
請講出一樣佢實行到嘅嘢又真係有益香港嘢

如果100％相信現有法治，裁判官會睇唔出背後既政治因素？
法治呢個謊言都信？
從來法治背後係人治，
你地信司法真係獨立？
律政司最大粒嗰件咩樣你冇眼睇？

你真係唔識唔係扮㗎喎
就係要捍衛司法獨立先要反送中

屎、爛屎、有腸癌嘅黑便
都係屎

原本已經冇

恭喜恭喜!!!

一雪前恥

相信法官咁點解反送中
法官都有權唔移交

已經夠死

仲係Sir

係咪黃永黎左依度？

佢真實個罪名 係咪 做得衰嘢唔夠多？
而家望返轉頭，佢係典型香港打工仔，少做少錯，唔做唔錯。
做嘢做D唔做D，唔估佢諗乜，客觀結果係間接拖延 香港大陸化

黃仁龍幫佢寫10頁紙求情
話佢真係擋左中央好多政治命令

曾蔭權衰就衰在無向老共低頭
老共要你對佢有表示, 好似777咁倒埋台灣米都可以繼續打橫行

拉番判佢坐監既人入去坐啦屌，成鳩日亂判

司法獨立背後都係有人治因素
點解富二代基督徒犯法可以輕判？
點解公屋仔就要坐監？
表證成立都可以因為人治因素有所變動

曾生，歸隊

梁天琦上訴得直再同我講

曾攞到的利益 根本係好少
上面唔幫佢翻案 , 個個官都唔敢幫上面做嘢
坐都坐完, 689 條氣都順咗, 咪幫佢翻
貪曾都深知, 乖乖坐完, 依家可以攞返長俸

屌佢老母拉689同777坐就啱

條友仲對香港司法有信心呀嘛
咁我反問佢有咩問題

坐幾次遊艇， 租間屋就話貪污，689 買十間都夠啦

遲來的公義
有常識的香港人都知佢係被陷害

白坐

自己人麻

c hing好波

痴線都坐撚完點賠？
而家攪到身敗名裂但攪佢果個一d事都無

黃仁龍又係另一個落力保護香港既英雄

佢做政協就唔洗坐啦

因為送中係送返大陸審
唔係香港審

題外話：新聞見到佢去到邊都一定拖實佢老婆 見記者又好快提到退休陪家人太太

林鄭老公死左去邊

乜嘢例子嚟曾咪就係自己應該去擋強姦犯但乜撚都唔做等收工將問題留比下一個

好撚記得曾有份推遲普選，成個任期都冇乜做嘢等689執屎

做同事既話我最憎曾

係出面花天酒地緊

白坐有無得追討？

笑撚死
第二個係擋完幾野最後加入埋強姦
點知姦完你再比返強姦犯姦

好心你啲公屋廢柴啦
2019仲lesser evil

未必叫賣港 但能力太尻 結構成破壞 醫療教育市政

你講中咗，但有好多連登仔俾你負皮⋯
（我手快快㩒咗負皮，sorry）

呢個有道理

咁你依家係咪佢同事
你係共狗？

條例係講裁判官如果覺得係有政治因素，係唔會批准移交。
裁判官唔會睇唔出背後政治動機，而要舉證都唔難。
問題係香港法治喺政治勢力下已經唔可信。裁判官可以選擇對政治動機視而不見。所以我質疑連登仔真係仲相信司法100％獨立？

當年要估一套電影名， “最後武士(無事)”

起碼仲係sir tsang

一個任期其實未必有足夠既政治能量攪呢樣攪果樣. 頂多處理兩至三樣已經好夠.

特首係政治角色, 唔撚係AO, 講乜撚野民生, 佢要有足夠人民支持先有力量做事, 香港仲要係個特殊情況... 得果689 777 ... 仲可以做乜勼?

由老懵懂開始到而家o既柒婆都係中共o既奴才, 真普選先係香港人唯一出路!

我上微信個「搜一搜」SEARCH曾爵士個名，第一個關聯詞就係「曾荫权对抗中央」

一日百五隻賤畜係咪出自曾蔭權手？

好！

同埋好重要一點，黃話佢「無論如何頑固，都會遵從律政司的法律意見」。

係有心，但可惜攪個時間唔太合適，當年經濟已經唔係太好，推8萬5，未大把人屌佢，如果而加推相信無咩人反對，不過好耐之前有巴打分析話8萬5係實行唔到，香港根本就無咁多地比佢起樓
如果話清廉我就肯定係老董果界，偷步買車都要落台

你覺得香港仲有？

咪天真啦。送中條例入面，法庭係無權用自由意志作決定。佢只可以從大陸交比佢既資料中做決定。只要有表面證據就已經無得say no。唔存在甚麼考慮有無政治因素。

有D大陸單佢暗地裡幫我地香港人耍走左,冇任何效果出倒黎社會,市民完全唔知情,就以為佢冇做野

有D單佢冇得唔接, 咪做囉.. 但點做都係佢控制架嘛 (起錨). 曾蔭權絕對稱職, 佢明知電視辨論肯定俾余若微產撚到上天棚, 一樣照去喎, 不如諗下689 777 有冇咁夠彊仲好啦

其實睇下揀邊個做律政司司長，就知道個特首係咩人﹕

曾﹕黃仁龍
梁﹕袁國強
林鄭﹕鄭若驊

又唔關經濟狀況事
咩事候都無業主想自己既資產跌價
但唔跌價就無可能攪到人人有屋住
再者連 d 官都係靠抄賣同出租為生
咁邊有人肯幫佢攪

真。問責制
人地仲要係賠番 double 都要死
我真心覺得梁錦松係真心膠而唔係貪

姐係你覺得。
因為呢條條例令到司法不再獨立？係條例面前司法獨立已經不再適用？
我想問下你？
如果原本司法制度真正獨立可信，有咩可以改變到？

香港司法三大護法

杜浩成 陳露橋 彭寶琴

係香港屎上最好

我信梁錦松唔係人格破產,係IQ破左產

恭喜晒
俾人屈

即係白坐，

曾狗出書爆大鑊啦，香港人支持你

其實香港個環境就係應該乜嘢都唔使點做
你覺得廿幾年來有邊樣政策係有用?

做開私人市場
唔識避嫌唔奇

如果你相信香港司法100％獨立
點解會覺得單一條例改變到？
你覺得佢改變到既？咁香港司法真係獨立咩？

其實只係因為終審法院話原審法官錯誤引渡陪審團

咩叫睇唔睇得出政治動機
不嬲法庭要講證據
支那政府整一大堆所謂證據出黎, 話你叛國出賣國家機密要鎖你返上去
香港法庭200%獨立都好, 根本無理據去話唔得

你不如睇吓條條例原文先再上嚟討論?

仲有一點, 曾蔭權, 鬍鬚曾呢D, 英文發發聲, 仲可以執政. 係土共眼中呢D人係港英餘孽, 外國勢力. 要推政策有佢一定既困難

你叫葉國閪王國件呢D講句英文聽下丫拿?

佢任內最仆街係同唐唐一齊叫人包容雙非

都幾難get

唉Diu
至少佢唔係真心一心一意賣港

唔係喇

單程證好耐歷史

佢d觀點好明顯混淆晒何謂司法獨立。
唔知係真心唔識定係有心混淆視聽。
我諗唔駛同佢拗。

If Hong Kong works, why “fix” it

問題係 呢幾日無政府狀態都run到香港嘅
而家諗番佢唔做野同做左 冇咩分別

你明唔明乜係司法獨立呀究竟

From wiki ,司法機構中的法官的判決必須根據法律及事實作出判斷，不受任何外在干預或影響。 法官執行職務時，享有和繼續享有廣泛保障，不會因以法官身分審案時所作行為而負上民事責任。 在於保障審判體系實踐司法事務時，不受行政或立法部門不當控管，以內部有效運作來實踐制度上獨立。 指司法權不僅獨立，且與立法機關及行政機關權力平等。
From Hku,不受外間的政治壓力及與訟人的背景影響，是法治的基石。法官的任命、服務條件、行使職權時享豁免、及辭退等都有嚴格規定以確保法官的獨立性。

簡單嚟講，佢唔會因為任何人、任何勢力要脅或任何政治目的底下去作出同影響判決

你講嘅只係質疑同否定佢嘅判斷，佢判錯又好，包庇又好，點判都好，判決嘅因由同司法機關係兩回事。我地唔可以否定司法獨立嘅重要性，仲有正因為司法獨立被慢慢磨蝕，我地更加要捍衛

Btw你噏乜9公屋仔要坐監？犯咗法，有証據咪要坐囉，

原來係咁,唔知點錯法

背後政治動機，就桂民海一事舉例。
難度你看不出是因為賣中共禁書而被捉走？
難度你覺得要舉證好困難？
當你有得舉證時，就存在疑點，而香港法治係要疑點利益歸於被告。
你意思係唔相信有得舉？而舉左都會無視？
咁你都唔係太相信香港司法有獨立。

所以話薯片hea係缺點真係搵嘢來講
你睇下呢兩個禮拜政府乜叉都唔做乜會都唔開,幾咁太平?

支持
除左終審法院以下果D都失守哂

你都on撚9
家陣支那駛用真實罪名去鎖你返去？
話你係支那強姦阿婆都得, 背後有乜柒政治動機啊？

屌你老味你都on99

你硬係要spin 落司法獨立到, 有乜柒關係

白粉應該好嬲

都好似就黎坐完

......

寧願要個唔做野既特首 點都好過日日諗屎橋賣講既特首

不如你google 下單嘢到底係點？
佢係無喺香港報過案，香港法院點理呀？

唔拗佢以為自己岩架 最簡單證明就係外商信有同國際評分

咁你覺得香港現存司法制度，有冇有效地保障其獨立性？有冇出現過外在壓力而去改變判決？
我中心思想係，因為我地唔可以確保司法真正獨立，所以反送中其中一個憂慮係法庭做唔到佢地所謂既把關，背後原因唔一定係政治，可能係個人情緒或社會上壓力，法治本身係人在治人在司。
你問心，你100％相信香港法治制度獨立，完全跟曬paper做野？

佢做到就唔止坐幾年咁簡單啦

記得佢推 超級單車徑,
起咗十幾年都未完成
果幾個休息站變咗公廁有用。

假設呀

都幾撚慘坐左咁耐
希望有大獲野爆助個攻

咪鬼對佢有大期望啦

貪曾：我哋一齊包圍律政司，好唔好？

咁佢都已經坐左監，算找晒數啦！

咁都叫混淆？講左你係咪完全相信香港有100％既司法獨立先啦。

咁係咪有得攞番長俸？

一舊屎總比777舊屎好

白坐左成年

今次並唔係憂慮緊佢地因爲司法不獨立而把唔到關
而係條例中香港法院根本冇咩權力去把關
結果就影響司法獨立
唔好本末倒置

咩都唔做保持番我地原本嘅香港就已經好好

假乜撚嘢設？你夠假設司法獨立已經蕩然無存啦

雨傘果時咪有個女仔俾人拉左入女童院,
原因:胸部襲警
司法真係獨立架,但法官唔係

點睇曾生一手造就地產霸權？

一定要100%有，司法獨立先緊要，先可以捍衛？
反送中，就係要捍衛香港喺中國政權要脅下，都可以保障到香港市民
就算得返0.1%我地都唔可以放棄，要由0.1加返上去
唔係又遊行又示威為乜？

識做人係抽油水嘅代名詞

見解果然一針見血

相信佢冇能力把關，姐係唔相信司法制度既獨立性囉
唔係本末倒置，係因為有好多人包括我自己都唔信司法能夠把關，所以先擔心送中條例既實行。

痴撚線我幾時有話唔比你捍衛，我係指出送中條例其中一個concern就係市民無法完全相信香港既司法制度

仲有證據係中共提既, 夠曬證據香港法庭都做唔到啲乜……

你覺得佢做唔到d乜，就係因為你都唔相信司法機構能夠把關囉

係咪最好唔敢講
最唔壞嘅一個就啱嘅

當年左派唔係認真支持佢, 佢得番班港商, 佢係攪閪左令市民好唔滿意

睇寬多小小, 唔好多, 當年亦係佢要林鄭柒婆攪官地收回, 整勼班鄉下佬, 點知係林鄭最後今天打倒作天的我

但如果要同佢一件件事去秤, 其實同公審佢冇咩分別, 佢當然唔係樣樣野做岩哂, 佢做倒香港就唔會攪到今日咁啦..

地產霸權呢個問題最終俾689 騎撚劫左, "房屋問題係重中之中", 所以冇得傾, 689咁撚樣抽水已經足夠証明攪到地產霸權係曾蔭權既失誤

樓價禁高係邊個做成

十項工程包括：
南港島綫、=> 其實合理
沙田至中環綫、=>我諗人人都想起
屯門西繞道及屯門至赤鱲角連接路、=>唔少人想起
廣深港高速鐵路、=>錯唔晒, 錯嘅係一地兩檢
港珠澳大橋、=> 呢個就真係大白象
港深空港合作、=>三跑鑼輯上需要, 但操作上根本行唔到
港深共同開發河套、=>即係大灣區
西九文化區、=>好過今時今日仲係平地一幅
啟德發展計劃及新發展區。 =>結果變咗要拎回鄉証入去

咁香港法庭又可以審啲證據
唔係信唔信香港嘅司法而根本係呢個制度係冇議價能力

又唔可以*

樓上啲人講左2000次送中唔係由香港法院做到啲乜
係你自己又公屋仔又桂民海又呢樣嗰樣去混淆視聽，講到香港法官欠哂全香港人，又話香港無司法獨立所以法官亂咁嚟
我無講過你話唔比捍衛，不過你係比人感覺到香港無司法獨立死得㗎啦咁解啫
你覺得無唔緊要，我地覺得仲有要好好保護就得

所以我一開始就質疑上面講香港有司法獨立好似好安全咁

法庭做唔到d乜係因為法例冇賦予足夠權力
唔係唔信司法

冇錯

連登仔咁撚信司法獨立駛乜帶哂口罩出街
就算比黑警砌你都有法庭把關喇係咪?

啲人根本邏輯都未搞清楚

dream bear 2世

香港 都係注定冇運行

真

但溫水煮蛙仲大獲

比較之下係嘅

混咩淆姐，我只係要帶出其實上面講香港有司法獨立好安全，根本就係自相矛盾，真係咁安全就唔會衍生出咁多擔心啦

律政司關司法獨立咩事
司法機構嘅leader係終院首席法官
如果馬官都咁樣先攞嚟講啦

律政司係行政.
律政司係行政
律政司係行政
重要的事要說三次

司法獨立?
check咗法官係邊個任命未?

咁就係
講事實都比一大把連登仔負評

算，不分化

香港五十年不變添

我依家覺得佢貪一百幾十萬好小事

減得一年得一年 減得一日得一日啊

因為我地衝擊緊佢地對舊有制度既信任同崇拜，又唔諗下係咩造成今日既局面，完全係制度問題

我覺得佢係想做d野，可惜能力不足
好過689 777 賣港
利申：當年重喺小學生，記憶有限

講真 做親佢同事都支持佢過喎
黃仁龍 曾俊華 唐英年果d都同佢幾好關係
試問佢唔好既話 點會咁多人撐
同講真 佢頂住中央都浪費左佢好多心機
咁何況要搞建設

係時候倒戈喇煲呔

果陣幫佢求情既人講既野其實都感覺到佢對香港好上心

日日有人想黎搞你條村
你齋做防守都已經筋疲力盡

黄仁龍 都係少數有風骨嘅律政司

你講到佢被迫奶港商咁喎

條路係佢自己揀嘅

任內唔批地 唔起居屋 奶到地產商出哂面

到臨走先懶係德政咁 重推居屋

中間拖左咁耐 供求失哂衡

你慌佢中間無油水

hea做得 分明cap夠油水 就揸外卡享福啦

佢都收埋皮，btw 去咗邊？

我直頭覺得佢為左坐懲要去奶港商

坐穩

係咪忘記左佢最fd個個許仕仁

無力回天,費事插手依渾水啦

又係比人搞到好慘

政改得佢一個過到。雖然話民主黨賣香港入西環，但依家睇返呢5席超區雖然唔係有咩幫忙，但起碼多個位令改唔到既功能組別多左民意代表，如果食住個勢今鋪搶多幾個界別，唔知會唔會可以逆襲....

利申：知冇咩可能，純打個飛機

大陸拉人不嬲唔係入政治罪
桂民海都係衰係交通意外

行政長官審視個案

監都坐完啦

司法獨立下判嘅

你都可以話係被人搞......

曾生下屬有哂證據顯示有收過地產大亨利益

你估做大佬嘅份油水會少咩

私人執業

曾他首

聽日方向報A1: 香港法治最黑暗一天 貪曾逃法網

CLS 唔撚記得佢做過d乜撚野垃圾出黎？

照你logic
咁推23條
85000
國教
送中
先叫做野
咁我寧願要多個曾好過啦
一日未獨立都係扯線公仔

好彩暫時香港仲有法治
以後變人治都唔知點算

因為而家發現所謂既做野幾乎全部係賣港，對付香港人

咁點解4個特首
最唔做野果個對香港傷害最低？

推

多得獻世派誤導香港人, 表面證供成立係一件好簡單既事, 表面證供成立係唔等於控罪成立. 一件由中央人民檢察院掉得落黎既case, 你估佢會唔會戇鳩到連證據都準備唔好, 要畀法庭屌佢表面證供不成立？

其實佢果點叫的上係貪，係小便宜

比人抽後算帳
你地覺得佢上任個陣做左D咩先會咁?
我地平民睇唔到咁多野
但可以睇到件事既結果

個D仆街 上完任做哂D咩人大政協
佢?要坐監

我唔信佢貪
我真心覺得佢係為香港人

佢任內停建居屋喎，唔講政治，講管治佢無咩成就

唔通白髮魔女同強國猿有風骨咩

收皮啦 監都坐撚完

大波驊最有風骨

At least for now

貪曾勾結商賈罪有應得
狗梁賣港投共血債未償

佢嘅罪名係：貪污收入與官職不相稱

中共派order, 作為傀儡敢唔做已經好撚勇
唔通幫你推真普選，香港獨立好冇？

中共唔保佢就知佢得罪左上邊啦

佢實佢做左野啦

就係推高樓價，同時向大財主地產商輸送利益

反送中支持者內部核心矛盾

同意呢個講法，如果曾蔭權最後嘅下場要坐監一年

咁其他三個都要有啲下場先叫公道囉

老實講，其實我覺得董建華先係最有心做果個，不過眼高手底

幾時到689條仆街入去受靶

對權力say no 先至係有心

非常同意

黄仁龍嘅求情信第一頁經已寫得好清楚點解佢要坐監

一單還一單，佢無貪污唔等於佢係好特首

佢點無貪污？

最on9原來扮無知真係可以脫罪

其他三個特首冇佢一樣嘅下場，咁我覺得曾蔭權算好特首

咁多個官最正氣一定係黃仁龍

乜撚野邏輯黎

理論係 收獲 減 付出 = 正數定負數囉

簡單

曾蔭權 黃楚標一事其實好明顯，曾任來傾斜商人令房屋問題嚴重，市民苦不堪言，每個人都係受害者。

唔明今時今日，連登仔會有個特首比較「少錯」= 「值得吹奏」既價值觀。

如特首不廉潔，要坐監有咩問題？

少賣港同多賣港都係賣港，係咪應該話少賣既就坐少d，多賣既應該坐多d，而唔係吹奏？

Cls

仲有房屋政策嚴重傾斜商界

啲計劃一早就有，一次過拎出來，用另一個名包裝下就好威威噤，噤都好吹奏

有邊個特首唔傾斜商界，待回答

咪係,佢任內政策無限向商家傾斜,政府同商家當市民同狗冇分別
成功製造香港人仇富仇商既情緒,結果令689上位成功

任內放任雙非落港生仔搞到天怒人怨,全港市民都屌但貪曾就完全唔理
意見接受,態度照舊同689,777一撚樣

仲有取消租金管制

689 同 777 嘅 管治問題嚴重程度，曾蔭權拍馬都追唔上啦，點可以講為同一樣呀

777 咁追求公義，修例第一時間揾商界，再屌柒法律界唔識野，你就知香港特首d價值觀：商界即正義

同意呢個講法，政治就係利益嘅交換，傾斜商界就梗架啦，但捍衛到法治，就咁坐咗一年監

實坐左8個月

法庭話佢無，唔通我屌鳩法庭咩

夢雄

有邊個人唔會犯錯，待回答

咩邏輯

而家講緊支共可以用莫順有既罪名砌你生豬肉
法官只會根據人地司法機關提供既資料去判斷佢有冇犯到當地法例
同埋依條罪係咪都係引渡條例包含既罪行
如果係法官就要將佢引渡
所以班建制派先一直話最後都仲有特首去把關作決定
如果真係唔相信司法獨立而反送中既話 就唔會有4千幾名司法界上街啦
睇多D新聞啦

咁其他三個未見到有咩後果，而家曾蔭權就坐咗一年，咁請解釋

其實你係咪唔知道，國家主席胡溫換上習打貪既事？仲有香港既官商利益輸送集團當時害港漠視市民情況。

你搬完龍門未？

依你咁講，係咪所有比習打貪捉去雙規既都係好官？唔係好官都係值得吹奏？

你都未答我其他三個應該有咩後果，等緊你呀，講啦

做多錯多
你睇下689同777

咩都唔做先係最高章

不過條友仔係陰啲陰啲做啲濕尻野

Sir Donald tsang, your Land and your people remember your contributions.

法庭話佢冇貪喎

有個判7年添呀

同意呢個講法，而家係香港唔公道嘅野太多，呢啲係法治解決唔到，就要出動政治利益交換黎疏解，如果連政治都解決唔到，咁就變成而家香港

講到而家都仲未知移交條例嘅內容
唔係五毛就低能

唉，問題少年 警察拎棍無理打人，有人打左十幾棍無後果，有人打左5棍無後果仲升職，朱打左一棍要坐監，咁朱係咪最好警察呀？係咪值得吹奏呀？邏輯呀，小朋友

咩後果都好，但一定唔係拎出黎吹奏

為咗維護法治而唔聽阿爺話就坐一年冤獄嘅人對比起我黎講算係一個比我好嘅人

你有冇坐過一年以上嘅冤獄呢？

我吹奏緊嘅係公道得以申張

任何公道得以申張嘅case 都值得吹奏

係咪到林鄭條八婆

企出黎爆晒料啦

sooner or later, debt will be paid

你都未答我其他三個應該有咩後果，等緊你呀

唉…睇你都係唔敢答囉…作為一個目不識丁嘅小朋友亂估

煲呔

之前唔記得邊套劇定係電影有人扮埋煲呔曾出場

唔知係飛女正傳定係香港啲賀歲片

推左先

重敢咩，唔怕坐多幾年

Chernobyl

唔做嘢好過做嘢，例如推逃犯條例就係做嘢

的確係 睇人要睇佢地做咩唔好睇佢地講咩 睇到曾蔭權個結果就知佢任內一定得罪咗上邊一啲人 咩原因就唔知